NOW直播討論區

沙田 西灣河 黃埔
各位街坊加油
有冇人睇緊
入黎傾下

太古最後點

岩岩沙田街坊好嬲

黑警已經與恐怖組織無異
佢地已經潛伏前線
當日有份助攻衝立法會
就係點解唔成立調查委員會原因

西灣河做咩

拉咗好多人 未知黃婆婆點 淨係聽到嗌得好慘

好多街坊屌緊黑警 岩仲有用碌警棍揮黎揮去

死黑警扮示威者

又掟燃燒彈 屈鳩人

遍地開花好多事發生跟 睇緊九台聯播

Rthk問你又串柒柒 乜撚野用常識自己諗啊

Product should only be used outdoors.

Do not fire directly at personnel

記者會上話會跟足廠商指引而無必要親身試彈，宜家冇跟指引就有必要親身試啦？

間廠叫NonLethal Technology, 有冇人去提醒下間廠再培訓垃圾狗

屌你老母仲唔孝敬班警察屋企人仲等乜呀

西灣河咩事

我之前都會睇幾台 但眼花好難跟

黃埔又黎料

係 好多街坊

死黑警 室內放彈 仲平頭開槍

仲未聽到琴晚女武神把聲

黃埔街坊

聽到話查晒兩邊都堅決唔肯原來因為咁

由天黑屌到天光 有冇人接力

好撚黑暗

要backup定

黑社會

全面不合作運動 癱瘓香港

聽唔聽到咩有槍？？

結果屌到幾點？我七點幾頂唔順訓咗

721 2.0

私人地方非乜撚野法集結？

Cls條樓梯 閃撚到

街坊落街都被狗拉

好多街坊

你班狗幾時死啊 死埋全家

警黑合作

屌你老母冚家產
黑警 地底泥 毅進仔

熄燈啦招招招

射撚完未

死黑警

照閪咩

Cls 好驚睇得耐會抽搐

王婆婆最後上咗架白車走

我驚會癲癇症 因為閃光係會引發

黑警煽動他人犯罪！！！！！！

香港已經唔容許普通市民存在

[拋磚引玉] 全民流動文宣

佢個死人電筒

知法犯法

真係仆街嚟嗰啲閃光頻率會干擾大腦 我以前真係試過咁樣引起驚恐 所以我好清楚

我睇得耐好唔舒服 合埋眼 聽聲知換左境先望mon

幾時收隊啊

你著火未啊

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812起 1PM，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號，兩句，要入健力士，等歷史知道
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

大群：
實時Channel:

成功屌走咗

梗係唔舒服啦 以前海洋公園有個鬼屋入面就係咁 不斷黑白閃下閃下 我出返嚟個人好驚恐 好彩冇抽畜 所以有癲癇驚恐嘅人千祈唔好對住啲閃光 特別係極高頻頻嗰啲

去管理處！

垃圾警犬用埋啲咁既招 又阻礙記者採訪 btw之前有post話有ching媽睇到抽搐 好撚顛

全部街坊都正啊！！

而家都冇心機笑啦
今日又傷又比人拉左咁多手足
仲要有好多人重傷
有個女仔爆左眼.....吊
仲要響live見到真係黑狗混入義士
太古康怡出口近距離射人.....吊佢老母...黑狗死不足惜

筲箕灣

唉好心痛 睇到喊咗出黎 全部都傷得好重

警嫂3p

香港人加油

見到葵芳太古銅鑼灣深水埗各區都咁 好心痛

雖然我知唔係好多人睇到我講乜
我知香港人真係好攰
但唔可以放棄架

721元朗恐襲第23日
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6.太古近距離開槍平射示威者

有冇人跟進到

有冇九台聯播link

希望佢媽冇事 因為有啲人可能唔知自己對閃光原來咁敏感

上咗白車

好在

一定要追究班狗

嗌得好慘 喺道屌死黑警

筲箕灣其實做乜

812起 1PM，百萬人進入機場

因為西灣河有噴過椒

你會出？ 好多人返工都出唔到架

請問沙田係咩事

街坊都辛苦啦

火炭個倉又係屈
可以解釋到當日d 啤酒樽同今日既汽油彈
兩件事就係咁match 晒

我淨係聽到 有催淚彈射傷民居 搞到街坊出黎屌
黑狗又叫人翻屋企 一路講一路退

上

點都要支持早啲出門口

仲有今日塞野落人書包好陰濕

但唔會1點去到機場
香港人最愛返工

咁離譜

係 有好多街坊屌 因為全部都街坊 冇gear

放假歎冷氣

冇人圍都射⋯越黎越過分

沙田柚要落去屌下

太古好恐怖
打到碌落扶手梯

太古係超過分

黃埔:我要見鼠王芬

仲有開槍 其實碌電梯都好痛

越睇越嬲

仲有黃婆婆

我要見梁美芬

睇港台32
荃灣大獲

Cls 白衫

又要防白衫 又要防防暴狗
好cls

沙田又做乜9

Cls 香港人究竟仲可以點

邊個話我哋輸緊嘅我屌晒你哋老母！要嬴嘅全部同我入嚟！

推,所有掟磚同火魔法都係黑警扮示威者做既
緊記要事：
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas
5.一米同胡椒球對人發射
6.罔顧安全,推人落電梯
7.黑警插贓嫁禍,塞管狀物體入示威者背囊

沙田好激動 隻狗做乜鳩話街坊

乜撚唔洗解釋啊？

😢

屯門都有事

較早前沙田警署外拉人同街坊吵果時 係唔係有隻狗叫左幾聲 講 我犯唔犯法唔關你事

我聽到咩 你係咪挑釁我 你咁樣做用粗口鬧我仲唔係挑釁我 我唔需要同你解釋
垃圾狗

依個係再之後響屋邨外同啲記者講既

我講緊再之前果時 now有大頭影住隻狗

喔 sor 我講緊再之後果句

我聽唔到sor

唔緊要
我地晏啲齊齊睇playback

個啲死黑狗 成日講野唔經大腦
淨係識吠吠吠

我cut左出黎
真係講左句我守唔守法關你咩事

NOW直播 沙田狗 我守唔守法關你咩事

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

希望會有用

睇新聞見有幾個街坊被拉

唉

有冇入機場接機呀

俾你講中 等到4點幾先入 點知被吹風散水
聽日一早起身再入

記得準備夠糧食
入面消費貴

冇錯係 btw黑衫好定遊客look好

黑衫
自己去到感到係好多同路人係身邊
同埋比到團結嘅訊息出來

食完飯搭車啦

記得去埋拎紙皮

一車車黑衫咁車入黎啦

咁好
我要夜晚先可以入機場行街

接力我夜晚要翻屋企食飯

成功停飛

岩岩好走了

係咪離境大堂多人

係啊 聽日仲有冇

我諗少人好多啦

Fight for freedom
Stand with Hong Kong

出咗乜禁制令

唯有觀望下
因為自己一個, 有咩事都唔知點算

唯有做文宣啦
出到去我都係撐場 一入夜就走
一黎我都幫唔到手 二黎驚要人幫翻轉頭
走又走唔切

都係比手推車擋住，困住係客運大樓入面
除非搭機鐵走

街頭發夢我都擔心
未齊gear

我次次都係臨有狗前走
因為我都冇gear

個晚我10點走坐機鐵
10:45 就有狗
去機場唔帶gear 反而好d，比狗逗都冇咁煩

古時打仗 戰場好大 D士兵(鬼)點接收訊息嘅呢
係 軍旗 唔同Team有唔同嘅旗幟
現代嘅(鬼)因為有混入敵方 所以唔可以帶嘢
大家有冇發覺每次係衝突區都有支union jack
而E個人從來冇人知佢點嚟 點散 亦冇受傷
我想指出現場一定有鬼 鬼一定要收訊息
旗 也可以係一架高舉嘅攝錄機或其他高舉嘅嘢

絲打小心 而家轉捉女人 唔理有冇gear

我是高登仔先啱
我係湊夠人頭個d
不過入機場都有叫過口號 好感動有旅客舉手支持/派台灣手信比我地支持

我以為你都係絲打添
我都係湊夠人頭個啲
成日見到好多人 個鼻都會酸一酸 想喊

你意思係見到人地識得一齊好多人, 喊
定係好多義士3唔識7走埋一齊, 喊

816個個同我放工出中環

816個個同我放工出中環

兩樣都係啦
明明3唔識7 但出到黎就一齊團結 情同手足
就會好感動 全部人為咗個未知既未來而努力
一定要成功唔可以輸啊香港人

琴晚個個好似有英美成份

係機場係嘅！但係6月同7月嘅大型遊行 感覺都係frd 圍威喂出來傾計行咁 有後生仔仲要沿途大叫屌你老母 會破壞哂係中立嘅市民，心目中嘅形象

我屌 我616嗰陣前面有2男1女係撚咁細聲講大聲笑
仲要喺道玩飛行棋
因為佢哋太撚煩 我就行到去前面
有好多伯伯婆婆都有份認真嗌口號
佢哋就喺道玩

維園迫爆

入唔到 喺灣仔行到中環 唔知終點喺邊

終點就是5大訴求達成

期待依日

最後你行咗幾耐先到
係銅鑼灣可以塞好耐

我今次行咗2個鐘炸 我灣仔插隊行到中環 因為太多人
上次616我又喺插隊 我喺希慎都罰企咗兩個鐘
今次輕鬆咗勁多
希望有次我可以成功入到維園

Live 討論

我一個鐘前走咗 而家就搞成咁

今日係9點開始？

咁快睇到post ge

今日7點開始靜坐既
6點就有狗
我9點幾就走咗
10點幾就黎料

狗隻有冇截人查身分證

唔係勇武嘅就要走先

我有mon實蓮登
冇gear幫手 唯有睇live推下文 幫手update 下

除咗口罩買唔到外
頭盔同眼罩都容易搵到，同埋都重要

你會出去已經好好呀

我同我男朋友都冇 其他唔知可能係我地冇著黑衫
Btw啲狗本來係保護緊南邊圍 屌cls

如果我有gear 我都會俾啲體力好啲嘅人用
我驚我走唔切 我又細粒 俾人捉撚咗去新屋嶺就仆街

上次去都係見狗隻守村

我之前都讓咗我頂帽比人
因為我企好後 ，要帽來都無用

上次光復元朗嗰陣啊嘛 我屌佢老母啊
成班狗係道守村護主
然後射蛋去老人院上西鐵軌
好撚顛 仲有好多人冇gear但走唔切架嘛屌
我就一舉黑旗就喺yoho 走咗

我係行去朗屏站，我認我淆底
結果行好遠

屋企冇now
其實我多數睇港台32

我喺元廣行去都唔係差好遠

我都係 通常都係電視就32 平時就6台live 或者 齋now/蘋果 YouTube live

我唔熟路 都係係度組隊跟人行

原全唔熟路 見到大馬路輕鐵站無人，地下跌咗幾張文宣海報，感覺好似做戲d死城咁

6台？

反送中直播台 有6台睇

我係大西北人 所以好熟睇到元朗咁好心痛又好羞恥

電話都係睇得一個
要用電腦先得

咁易搵朋友組隊 好d

今晚告一段落了 再會

唉身邊好多都係港豬
淨係識話愛香港憎藍屍 但一次都冇出過黎
搵到志同道合嘅要好好珍惜
下次再傾

我睇緊

黑狗死全家

今晚著黑衫出去實比狗逗

今晚唔出了 要陪屋企人
25號先出

真係好撚痴線
黑狗死全家死祖宗十八代

其實呢單係邊一單

可能係好多我都記唔哂咁多
銅鑼灣壓頭 612抬住揸下jj 仲有個暗角cam
又有喺狗屋出黎既受害者
太多了

612抬住揸下jj
呢個唔知道咩事

例行狗隻記者會精彩
個女警犬牯到口啞啞

依個 其實我唔exactly肯定612 但肯定係6月

垃圾狗乸 9588咁

狗乸: 暫時都冇呢D資料係手GE

聽日去觀塘好鬼,去到零碳天地好靜,又近狗屋

做得狗真係一啲人性都冇
問佢作為女性有乜睇法 都冇答 然後up一堆垃圾指引
雖然預撚咗
Btw Erer sir冇咗

金鐘多左好多, 好大舊
好驚有石仔整爆佢